創科局又有新設計

想鎖單車丫拿

做大事又唔見班廢物咁有諗頭

又研究咗幾多年

又幾高科技

真心 係政府角度又唔差

咁未買條長啲ge鏈鎖囉

最初睇圖未get到
諗多諗笑左

粗口字 concept?

......

比你諗多次

天才

巴打智商有無50

咁樣綁好似都解到wor

條鏈留比你吊頸算啦

鎖燈柱囉

不如試一咁

巴打你係傳說中既天才？！咁都俾你諗到

吊笑死

咁樣鎖都有腦過你

有預感成為連登經典

咁你咪中咗計

佢就係想你鎖其他地方

直接鎖最右個格唔好？

3-6歲小朋友表示：
好yeah終於有位俾我過，拜拜媽媽

其實帶多一把鎖都破局